今日23條 聽日提721就係煽動叛亂

未出23條
睇吓黑警都夠膽公然同罪犯合照
鄧炳強隻賤畜出黎指鹿為馬

出埋23條 正式原告變被告

屌